下次大遊行A4印美國政黨旗,唔好成日Trump

)

)

要美國人OK, 下次大遊行A4印美國政黨旗,唔好成日Trump
老美唔係咁多人like Trump

政黨 > Trump , 人地美國唔係Trump 大晒

please pish this post

支持

推

直接叫 USA

推一推